今日係我人生之中最重要既一日...

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

原來如此，多謝分享。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

=我同 =侍應有咩用？

「我」同「侍應」先至係代號